雲加不離不棄支持區

今次一定係班球員唔生性唔關爺爺事
雲加

迷唔落雲了
本來想整首歌紀念佢
而家堅決反雲了

心已死
而家搵老婆執返劑下火好過

岩聽

樓主真係狗來

一齊退出阿po

退出了
得閒出公海鳩噏下好過
心已死 一陣搞完老婆仲要去班球星個唉豬屌鬼

都費事入去一齊鬧 ，去埃豬屌柒班垃圾仲有意義

無頭髮
無辦法

仲係諗唔明點解正選唔出mk...

傷

啵